勇士大佬係Curry定259

睇個勢Curry拎FMVP冇難度

勇士 ICON 點都喺 Curry 啦
KD 打得幾好都唔會改變到呢樣嘢

一定係Curry
要飲水思源

Kd自己都話過curry係球隊首領 所以呢點都唔駛討論